# Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Потому что значения в поле input могут передаваться не только с клавиатуры, но и с
помощью голоса или копирования и вставки.
